［突發］Fujifilm X-T2 同1855 Kit 鏡出咗Firmware update

其實更新完有冇覺得唔同到？

貼返條link 先